有冇絲打讀過美甲課程

畢業冇乜技能 想讀返個美甲
我見ERB／港專都有啲美甲課程 想知讀完有冇用 因為ERB以外既課程都幾貴
怕讀完又冇人請 想知有冇過來人有經驗

香港做美甲周街都係
調翻轉你係客 都唔會理佢有乜認書點點點，整得靚就得
自學或者做學徒其實都夠

港專有份搞erb課程，但係低B班，比錢出去學好過

我都想知

無讀過, 但整左指甲好多年
唔同price range 嘅美甲師都有試過
有讀過嘅係真係唔同(當然唔係個個)
有讀過美甲最大分別覺得係個底做得真係明顯好好多
夠薄, 硬淨, 靚shape, 唔易起朴
識貨嘅客係會試過返唔到轉頭
我而家嗰個美甲師就係,
就算收緊average $800 up 一套
而無學過周街都係嗰啲$200up 就有